狗車已到沙角邨

好多人跑到嚟沙角邨
不過狗車已到
大家小心啊

推

推呀

放上哨啦

樓上大叫有狗

報位置